% https://www.youtube.com/watch?v=vpCu3gdkt6Q
% http://www.parrocchiamariaimmacolata.org/coro/spartiti/Gloria%20(Giombini).pdf
\beginsong{Gloria (Giombini)}[
by={T: Liturgia; M: Marcello Giombini},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: \[C G]\[C F G]}
\endverse
\fi

\beginverse*
\[C G]Glo\[C]ria! \[F G] \[C G]Glo\[C]ria! \[F G]
{\[C]}A \[E-]Dio nell'\[A-]alto dei \[F]cieli! \[C G]Glo\[C]ria! \[F G]
\[C]E \[G]pa\[C]ce \[F G] \[C]e \[G]pa\[C]ce \[F G]\brk \echo{e pace in terra}
{\[C]}in \[E-]terra agli \[A-]uomi\[F]ni di \[C]buona \[G]volon\[C]tà. \[C7]\brk \echo{in terra agli uomini di buona voltontà}
\endverse

\beginverse*
\[F]Ti lodiamo, \echo{Ti lodiamo}
\[C]Ti benediciamo, \echo{Ti benediciamo}
\[F]Ti adoriamo, \echo{Ti adoriamo}
\[G]Ti glorifichiamo, \echo{Ti glorifichiamo}
\[C]Ti ren\[G]dia\[C]mo \[F G] \[C G]gra\[C]zie \[F G]
{\[C]}per \[E-]la tua \[A-]glo\[F]ria im\[C G]men\[C]sa! \[F G]
\endverse

\beginverse*
\textnote{Stacco strumentale}
\ifchorded
{\nolyrics\[C G] \[C F G] \[C G] \[C F G]\brk \[C E-] \[A- F] \[C G C] \[E]}
\fi
\endverse

\beginverse*
Si\[A-]gnore, Figlio uni\[E-]genito,\brk Gesù \[F]Cristo, Si\[G]gnore \[C]Dio,
{\[E-]}A\[A-]gnello di \[E]Dio, \[F] Figlio del \[E]Padre:
{\[A-]}Tu che togli i pec\[E-]cati, \[A-] i peccati del \[E-]mondo
{\[F]}abbi pie\[C]tà di noi! \[D] Abbi pie\[G4]tà di \[G]noi!
{\[A-]}Tu che togli i pec\[E-]cati, \[A-] i peccati del \[E-]mondo \[F]
accogli, \[C] accogli, \[D] la nostra \[G]supplica!
{\[C]}Tu che siedi alla \[G]destra, \[A-] \brk alla destra del \[E-]Padre,
{\[F]}abbi pie\[C]tà di noi! \[D] Abbi pie\[G]tà di noi!
\endverse

\beginverse*
\textnote{Stacco strumentale}
\ifchorded
{\nolyrics \[C G] \[C F G] \[C G] \[C F G]\brk \[C E-] \[A- F] \[C G C] \[C7]}
\fi
\endverse

\beginverse*
Per\[F]ché Tu solo il Santo, \echo{perché Tu solo il Santo}
Tu \[C]solo il Signore, \echo{Tu solo il Signore}
Tu \[F]solo l'Altissimo, \echo{Tu solo l'Altissimo}
\[G]Gesù Cristo, \echo{Gesù Cristo}
\[C]Con lo \[G]Spiri\[C]to \[F G] \[C G]San\[C]to \[F G]
{\[C]}nella \[E-]gloria \[A-]di Dio \[F]Padre. \[C G]A\[C]men! \[F G]
\[C]Con lo \[G]Spiri\[C]to \[F]\[G] \[C G]San\[C]to \[F G]\brk \echo{Con lo Spirito Santo}
\lrep {\[C]}nella \[E-]gloria \[A-]di Dio \[F]Padre. \[C G]A\[C]men! \[F G C]\brk \echo{Nella gloria di Dio Padre.  Amen!} \rrep \rep{2}
\endverse
\endsong
